【If you love free fall, you love MANU】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

負皮左

LM

低質...

冇咁搶口喎...

咪咁搶口啦，攞夠彩啦

利申：真阿

搶口啲牙清
驚啲狗囝5sick睇英文

冇上一個咁搶口 開過啦

樓豬今次差左啲喎

驚閪

宣佈樓豬回哂塘